新職業 右膠

當左膠清rb 時 我地就阻住佢或者叫

停啦停啦 會俾人打架

認同請分享

阻住d 左膠
都係左膠

咁叫阻左膠囉

負負得正，左左得右，一樣道理

清路障被阿sir 誤會點算

有啲道理
不過廢老唔會理掛

屌柒佢
你亂搞一陣差佬來以為你放 射催淚彈就俾你害撚死

呢樣野唔係你清架 係阿sir 做

總之阻左膠

阻左膠膠

「呢樣野唔係你做 係阿sir 做」 呢句好符合廢老思維，背咗佢！

係扮左既中間派先會主張和理非
「左」明明就係不擇手段地推動社會進步

你搶曬阿sir 既野做 想佢地無野撈 再屌多一鍋佢